而家d髮型師係咪需要驗眼

我叫佢跟右圖剪 佢睇左唔夠2秒就ok
之後我信哂佢啦 我屌

收皮啦低級借刀

救命啊

無借刀

你老母做雞呀 借刀狗

你老母 下面畀我屌到鬆曬

圖中條柒頭？

好明顯借刀啦

除左頭頂個陰碎左d 差唔多啦

你老母

差咁遠

其實差唔多

唔會

個頭型都唔配個髮型，髮型又唔襯個身型，身型又撞返哂個頭型
你係咪係彌敦道9號剪嫁?

笑左😂😂 我剪左200蚊

Gel就差唔多架啦

幾好呀

真心咩

返屋企gel下佢就差唔多架喇